一人一單連登經典事蹟

我先

樓主已經係

一黎咁低質
等睇下面出木耳
有冇返送中之前既經典事件呀

*反

答案係!! 陳國邦 (李斯)

金鐘m記

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

M記驚現on9仔

津路水炮

呢個係咪全連登最多負皮嘅po

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

突發 nasa發現左月亮有水！

#3

事蹟師

蕭別離打飛機

是

重新睇番真係笑到斷氣

真係o係維園裸跑找數o個位巴打

幾萬人睇個黑 screen 既直播

笑到仆街

老貓燒鬚

攬炒契弟

閪當八達通

瑜伽褲

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

掛住成哥